一人一句收街邊慈善籌款皮

岩岩有條宣明會既撚樣要我聽佢廢up點幫山區兒童
我即刻話附近既露宿者又唔見你地幫
佢地即刻收皮

你自己唔捐

屌你老母

話會番去直接捐錢俾果間機構

福利幹事仆街死

捐緊啦屌你

收皮啦你

食屎啦你

拎你啲人工捐仲好